{"data": [{"id": 0, "name": "cem", "questions": [{"question": "1+1 = ", "answers": ["2", "3", "5", "11"], "correct": "4"}, {"question": "2-2 = ", "answers": ["", "0", "zero", "none"], "correct": "1"}]}, {"id": 0, "name": "dumpyquestion", "questions": [{"question": "1", "answers": ["", "", "", ""], "correct": "1"}, {"question": "2", "answers": ["", "", "", ""], "correct": "2"}, {"question": "3", "answers": ["", "", "", ""], "correct": "3"}]}, {"id": 0, "name": "TEST_QUESTION", "questions": [{"question": "Bo va me la bao nhieu nguoi ?", "answers": ["1", "3", "2", "4"], "correct": "3"}, {"question": "\u0111\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi s\u1ed1 m\u1ea5y ?", "answers": ["1", "3", "4", "2"], "correct": "4"}, {"question": "C\u00e2u hoi truoc l\u00e0 g\u00ec ?", "answers": ["c\u00e2u h\u1ecfi n\u00e0y l\u00e0 s\u1ed1 m\u1ea5y", "c\u00f3 m\u1ea5y c\u00e2u h\u1ecfi trong database", "kh\u00f4ng bi\u1ebft", "ghfdhgdhfgdh"], "correct": "1"}, {"question": "Tr\u00e1i cam m\u00e0u g\u00ec ?", "answers": ["m\u00e0u \u0111\u1ecf", "m\u00e0u xanh", "m\u00e0u cam", "m\u00e0u \u0111en"], "correct": "3"}, {"question": "Tr\u00e1i \u0111\u1ea5t h\u00ecnh g\u00ec ?", "answers": ["h\u00ecnh tr\u00f2n ", "h\u00ecnh c\u1ea7u ", "h\u00ecnh vu\u00f4ng", "h\u00ecnh \u0111\u0129a Petri"], "correct": "2"}, {"question": "Lab m\u00ecnh \u1edf t\u1ea7ng m\u1ea5y?", "answers": ["1", "2", "8", "9"], "correct": "3"}, {"question": "b\u1ea1n c\u00f3 ph\u1ea3i l\u00e0 robot kh\u00f4ng ?", "answers": ["kh\u00f4ng tr\u1ea3 l\u1eddi", "kh\u00f4ng r\u00f5", "kh\u00f4ng bi\u1ebft ", "kh\u00f4ng"], "correct": "4"}, {"question": "team kahoot c\u00f3 m\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi ? ", "answers": ["5", "2", "3", "4"], "correct": "1"}, {"question": "Xe h\u01a1i c\u00f3 m\u1ea5y b\u00e1nh", "answers": ["0", "4", "8", "6"], "correct": "4"}, {"question": "Xe \u0111\u1ea1p c\u00f3 m\u1ea5y b\u00e1nh ?", "answers": ["Tu\u1ef3 xe", "2", "3", "0"], "correct": "1"}, {"question": "C\u00e2y c\u00f3 bao nhi\u00eau l\u00e1", "answers": ["V\u00f4 s\u1ed1 l\u00e1", "Nhi\u1ec1u l\u00e1", "l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 ", "tu\u1ef3 c\u00e2y"], "correct": "4"}, {"question": "m\u00e1y l\u1ea1nh trong ph\u00f2ng c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t bao nhi\u00eau HP", "answers": ["1", "2", "3", "4"], "correct": "2"}, {"question": "pass wifi c\u1ee7a lab l\u00e0 g\u00ec?", "answers": ["123456789", "Robotics IOT HCMUS - Guest", "khongchopass", "khongcopass"], "correct": "1"}, {"question": "ph\u00f2ng n\u00e0y c\u00f3 bao nhi\u00eau c\u1eeda ?", "answers": ["1", "2", "3", "4"], "correct": "4"}, {"question": "m\u1ed7i c\u1eeda c\u00f3 bao nhi\u00eau tay n\u1eafm ?", "answers": ["3", "4", "2", "1"], "correct": "3"}, {"question": "trong ph\u00f2ng c\u00f3 bao nhi\u00eau camera \u0111ang ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ?", "answers": ["1", "2", "3", "4"], "correct": "3"}, {"question": "c\u00f3 bao nhi\u00eau c\u00e1i b\u1ea3ng trong lab", "answers": ["5", "4", "3", "2"], "correct": "3"}, {"question": "m\u00e1y c\u1eaft laser trong ph\u00f2ng c\u00f3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng kh\u00f4ng ?", "answers": ["c\u00f3 ", "kh\u00f4ng", "t\u1ea1m ", "tu\u1ef3 h\u1ee9ng"], "correct": "1"}, {"question": "b\u1ea1n Anh t\u00ean th\u1eadt l\u00e0 g\u00ec ?", "answers": ["Nguy\u1ec5n Ph\u1ea1m Qu\u1ed1c Anh", "\u0110\u1ed7 Nguy\u1ec5n Qu\u1ed1c Anh", "Phan Qu\u1ed1c Anh", "Qu\u1ed1c Anh"], "correct": "4"}, {"question": "S\u00e0n c\u1ee7a Lab \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m t\u1eeb g\u00ec", "answers": ["g\u1ed7 ", "Nilon", "Mica", "Nh\u1ef1a"], "correct": "4"}]}]}